滑板車JJ

有無巴打有玩滑板車？有無推介 唔係電動